1Q題 500萬題目

題目：（無圖）大波白滑長腿學生妹

：邊忽靚,一般貨色
：咁都唔靚，平時食開乜質素
：挑，有錢就屌得
：咪又係雞
：講咁多，法官大人？
：貼錢都唔屌

猜一類型人

連

樓主

毒撚